（推上報）香港hiphop史最黑的一天

是咁的，小弟一直都有留意開本地既hiphop音樂。

好似X火，X羊個啲咁 不過佢地都好似無咩新搞作

沉日無啦啦睇到呢條片，有人話佢係香港最高
其實佢係邊個，好似無點見過佢咁

香港人rap英文來講都算不錯，都好過光纖Raper啦
除左呢樣其實我覺得佢rap幾句廣東話代表到香港就最好啦

利申：不過聽下聽下都幾洗腦